
                      Dios que PELICULÓN! La mejor película de Spider-Man sin duda! Gwen me gusta muchísimo más que Mary Jane! He disfrutado muchísimo verla.... Buenísimos efectos especiales. Esta re-aparición de Spidey en la pantalla es ESPECTACULAR
        
            